《血洗洪花亭》係咪本地史上最誇張劈友電影

有日搵下舊片無意中睇到

此戲來自1990年由柯星沛導演；王祖賢、莫少聰、林俊賢、龍方等主演

此片描黑幫頭目之女阿鳳接掌堂口，欲取締其父之非法生意，卻被其部下窮追猛打。阿鳳與任職警官的男友身分懸殊（參照香港警察與三合會關係），暗戀阿鳳的警長也參與混戰，惟功敗垂成。正當堂口內鬨白熱化之時，阿鳳施計粉碎了一宗軍火買賣，藉以消除其夫的黑勢力。

根據《電影檢查條例》，本片因有正面描寫連環斬人等的過度暴力，雖然江湖儀式、阿勇自首等鏡頭被刪剪（台灣版錄影帶仍然保留），但仍被評定為第三級影片。

全套

以前d佈景同效果真係拍得唔錯 可能係嗰陣影界全盛原因😑

依套你地睇過未

😒

怒劈吳啟華 我覺得幾霸氣喎

嗰個年代真係好鬼死多黑幫片

劈友劈友劈到個個上晒癮

唔係劈就打就射 仲可以做乜😂

行入百佳 話有人肉賣

全部黑西裝以為劈緊啲地產佬同放貸中介

睇錯張學友